有無人成功自殺?

依家事必要你講

無返學嘅請舉手

我

我
曾經成功自殺
但無死到

你而家係問有冇人自殺之後成功復活wo

係下面覆緊你